終成冗毅 参械社會

[歷史正名] 香港理工大學挾持人質事件

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地

Kidnapping Hong Kong with Weapon, Violence and Redundancy